阿根廷教練擺陣根本冇問題，問題係班球星唔信佢，好難做。

阿根廷教練咁擺陣根本冇問題，問題係班球王聽慣勁人指揮，嫌人廢唔聽佢指示。
呢個又要加，果個又要踢走，下下要就晒球王。成個陣圍住球王黎走。
咁教練仲要黎做乜？
若我係教練，畀著係以前行軍，擾亂軍心，第一個就斬佢，斬到佢地服。可惜今次搞事既係全世界頭幾位，要靠佢食糊果個，根本冇得斬。輸左又要入自己數，真係好撚難做。

好多野，教練睇到一個球員既長處短處，球王未必真係睇到架。

教練要咁排，你地可唔可以真心跟一次。
球王可唔可以唔好閪面影響個教練，下下剩係俾朋友踢。咁樣踢落去，雙方都冇引。

踢撚左兩場啦
總之下場贏就係佢on9
輸咪慢慢笑小花囉

對尼日利亞點會輸

唔通你又預佢和冰島輸克羅地亞咩
利申覺得小花射失12碼好on9

美斯點會連輸三場，冇可能啦，

點解大巴迪馬唔用
要用阿甲仔？

隻阿古拿 美沙 廢撚到

樓主係咪冇睇阿根庭外圍賽

睇名認唔撚到邊個
禁入去望真d屌你老母獨立隊？

好難理解咩？
又撞位，佢個陣唔需要你個位咪唔用囉，係咪要夾硬俾一個你？

美斯朋友隊

係利益面前 對住你踢都要輸啦

人地係美斯為首既老屎忽落order叫阿古拿果班友係咁落底斬高波等阿古路美斯同出名制空力強既洛夫雲同維達鬥頂啦 可恥

解釋下用阿古拿用意？
波牛 同迪馬一鳩樣進攻終結者
重用補選既佩尼拉？

得罪球王囉

個龍好撚大問題喎

幫樓主答埋
美斯朋友隊

冇睇開外圍賽
都係咁？班大帝唔聽佢支笛？

我睇咗美洲盃決賽, 同世界盃頭兩場

波你識條春咩 躝返去睇火影啦

你食屎啦

我岩